= Описание исходного задания

1. Взять https://developer.marvel.com/docs
2. Написать на aiohttp свой API endpoint который принимает на вход имя персонажа и возвращает подробную информацию по персонажу включая комиксы (comics), события (events) и авторов (creators) 
3. Связанные комиксы, события, авторов в ответе  отдавать 20 наиболее свежих по дате
4. Оформить для проекта Dockerfile